(終於等到)魔法禁書目錄第三期製作決定！！

愚人節快樂

愚人節姐

講下拎個意頭

冇魔禁三會有超炮三